（買左size) 賤放sandisk extreme pro 64gb SD卡一張

本身諗住買比go pro用，點知買錯左Sd卡
開左盒但未用過，有單有保養，放$240

貴過買全新喎師兄

$100

真係好賤喎

你

搞手都係想打個和啫

我反而想知巴打你買幾多錢先覺得自己賣240已經係賤放
真心想問唔係話串你 因為依張卡二百幾真係隨街都買到

你係買貴好多就講出黎等各巴打知道間黑店賣貴咁撚多

就腳買左成300蚊 200蚊有無人收

好賤

屌你古古惑惑 俾人踢爆即減100 買錯野求放得出咪算數囉

... 老老實實兩百蚊貨仔既野
300 減到 240 唔過份嘅
咁SD卡用過一次啲金手指位都已經會有痕，
巴打真係無用過既話兩百幾嘅野減到六十又真係合理同有人要嘅我相信

不過佢真係買貴左，再要符合翻市價先變翻 $200 嘅
睇件事佢唔係想呃鳩大家嘅

佢都話有單咁應該真係買左$300嘅

係咪尖沙咀買

不過對我地知道二百頭都買到一手新卡嘅話
二百就唔係賤價嘅平心講翻句

佢都係比人呃個個
不過巴打你放$200都有難度，
又要約交收又唔平得多(對比正常市價)
我去黃金隨時買到都係230定唔知 240

開左盒
冇1字頭撚有人買

留返自己用啦 插相機SD都實岩用
再唔係加個reader咪當usb 手指用

如果你真係想賣 tg我傾傾 就腳既就要左佢

又要約交收先平果啲啲
買新果既好過啦

150 觀塘線/將軍澳線交收